屌鳩跳閘為咗慳錢＝屌鳩罷工為咗唔洗返工

點解D人要罷工?
你唔鐘意份工咪唔好做囉?點解要罷工?
知唔知咁樣會失民意? 人人都睇到你係想舒服為咗唔洗返工又想逗份糧而罷工
知唔知你地搞咁多野會失民心嫁,你叫我點樣同D淺黃淺藍解釋?
明明辭工有個道德高地,而家個個見到我地貪小便宜罷工, 你叫我點算?
好心啦,唔好騎劫成個運動, 個運動就黎比你地搞散

#曲

明明罷搭同跳閘可以一齊做
但我係要做民意撚屌鳩跳閘

推

不服來辯

九巴幫政府既話係咪又罷搭九巴 行路返工

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

點解你唔支持行路返工?

入黎啦民意撚

我等緊

冷氣撚緊係乜都唔做最開心啦

唔好意思, 借個位宣傳:
一般 CCTV 最多保留2星期, 依家差唔多盡啦,

[搶救CCTV][請馬上行動] 831之謎 保存路面CCTV[商舖/車Cam] 至關緊要 證據黎架

心底裡其實就係 總之我唔鐘意
你比人捉咗: 送頭
你無比人捉: 失民意

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

為咗慳幾蚊? 比人捉到罰500 仲要比人影大頭呀 你同我講 為咗慳幾蚊?

文宣做兩樣 唔見效 就問你叫我點做?
勇武有無講好多狗唔出黎?
我屌曬你地老母

文宣做兩野 唔見效 就問你叫我點做?
勇武有無講好多狗唔出黎?
我屌曬你地老母